所謂既武漢肺炎持續左一年原來只係弱傷風，香港人點解重係成個傻B咁恐慌

傻你老母B

B你個頭

傻b死了

B你老納